各牌子嘅入門棍仔車係咩

Toyota:
Honda:
Subaru:
VW:
請大家幫忙
甩P想出部棍仔玩

仲有其他牌子都可以

R34

Ford fiesta st

morning

Toyota:
Honda: FK2
Subaru: S207
VW: MK7 R

Toyota: Corolla Ae100 Ae101 Ae110 Nze121 Nze141

Honda: Es8 Eg8

Mazda: 323

Nissan: sunny

尼全部車個牌簿唔係sport 所以個保險唔會好貴
個人推介Corolla 慳油易整

Toyota : 86

Honda : Type R

Subaru : WRX STi

VW : Golf

subaru: r2

AE86

Honda: Fit

Toyota: corolla, echo
Honda: fit, civic
Mazda: mazda2

全部幾萬蚊貨仔就有

屌佢老味我09 Fiesta 1.4 100匹都冇
牌簿射撚左我同ST一樣入Sports

Hyundai?

Toyota : supra
Honda : NSX
Mazda : RX7
Nissan :R34

有棍仔咩？

swift 辣椒仔好唔好？
見d 2手價好低 係咪有野好易壞？